大家幫手report 呢個冒牌袁爸既youtube頻道！

條友係想呃Watch數，之前d片一直係CCP五毛外宣黎，最近突然偷袁爸既片，連頻道名頭像都照抄黎用！

文貴打手

push